「跳閘有意義」我明白點解咁少人跳閘

有唔跳閘但發過夢既人原因係

非法集會錯不在自己，係政府
但跳閘就係錯在自己

我理解佢地會覺得過唔到道德標準

但如果
每跳一次就捐10蚊比星火同盟

會唔會令大家覺得有意義呢

明白個數唔多，但一人一小步就可以好多

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

黨鐵開放比狗入絕對係令我憎恨既地方

唔關道德事
係怕事 怕出醜 怕比人捉
鼓勵一星期搵一日返工用alternative 返工罷答
Weekend 一定罷答
咁樣有多啲效又易入口

幫手入去推下p牌推唔到

六大訴求，缺一不可！

1. 立即實行真雙普選
2. 解散並重組現役警隊
3. 成立獨立調查委員會調查警方濫權、濫捕、濫暴情況
4. 釋放所有被補義士，並作出道歉及賠償
5. 撤銷暴動定性
6. 撤回逃犯(修訂)條例草案

光復香港，時代革命！

我覺得你個標題唔應該咁
屌哂老母咁
會令人易接受d
但支持你既

好咁可能一陣都推唔郁嘅話就開過個新po

咁我又唔認同，要日日搭，跳到有個風氣、
班仆街廢中廢老藍絲有著數一定跟住做

自己唔搭》佢賺少一個
形成風氣》賺少好多個

直頭永久罷搭啦

推

要日日搭，跳到有個風氣、
班仆街廢中廢老藍絲有著數一定跟住做

自己唔搭》佢賺少一個
形成風氣》賺少好多個

善用地區tg 約啲住得近嘅一齊做會易開始好多
利申：8月起冇搭過鐵

最慘係跳咗入閘之後
出閘見到成堆food panda 同食蕉

利申唔再搭mtr

唔明你講咩
但唔見左張飛，同客務中心講佢就比你出

捐612得唔得

一模一樣姐 只要令件事有意義就可以推動多D人做

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會